被捲入車底其實即係點？

有時交通意外新聞，話被撞既人被捲入車底，
其實係咩原理？
同埋係咪會令個傷勢更加嚴重？
求解

撞低咗個人
個人瞓低
車繼續行星
咪捲入車底

個碌行緊碌過左個人囉

咁都唔撚明

大家唔好理佢啦

原本係咁
以為用個「捲」字有咩特別

咁都要鬧？唔應咪得囉，樓主又唔係做出需要人制止既行為 班老屎忽刷存在感真係好撚煩

屌 咁如果你自己柒比人笑係咪就話人老屎忽啊
2016 best logic

人地開post問都要比人笑

話題話，點解係「捲入車底」，而唔係「被輾過」？

可能冇俾轆輾過, 但困喺車底好難救
或者只係轆過隻手/腳, 唔算輾過
等記者解答

捲入車底 同 被輾過 係兩樣野生嫁喎

輾就一家關個碌事
捲就講個人under 車底

樓主呢個問題好有趣。

我都想像唔到捲入車底即係點，不過我無問。

你對咁多位巴打嘅解答滿意嗎？

我估捲係由人體直立狀態下被撞，失重心向地面跌，車繼續有向前力，所以個人被捲入車底

利申9up

碾過可以係成架車過左，捲入車底通常都係man under，大鑊好多

當然鐵轆車碾過另計。

呢個解釋似乎都接近
同埋個「捲」字字面好似assume左人體柔軟到可以彎曲被壓入車底

捲入車底(血腥慎入)

另一條片